唔好嘈啦，幫班雞蟲同ptgf 搞返個緣份叫雞計劃啦

又名 緣份交配計劃

明明高大靚仔加好有錢